［集思廣益］俾痴線親戚發錢惡點解決？

有個精神病既親戚呢排踩過上門幾次同屋企人嘈
自己爛賭輸撚哂啲錢 以前都成日問我地借錢 從來都係有借無錢
依排仲走上屋企嘈 話大陸間屋佢有份 要將每個月收既租分啲俾佢（我老豆同佢係兩兄弟，上一輩留低間屋俾佢地，但佢從來無番過去 又唔理間屋既野）
我住緊hall都係呢排番屋企先知件事
今日咁岩俾我睇住佢連續打10幾個電話來轟炸
本身諗住唔理佢由佢慢慢打 最後一聽電話 條賤種發撚哂癲狂屌 又恐嚇我屋企人話斬撚死佢地
個親戚有精神病 一直都神撚化化咁 又唔可以屌佢激佢 癲起上嚟唔知會做咩
俾呢啲親戚睇中左要點做先好

報警

報警啦

有病警察都無佢符喎
結左仇以後可能仲大獲喎

集體唔理佢
唔聽電話
唔好應佢

係咪真係確診係有精神病?
睇下有冇社工/OT/CPN跟緊佢
有就搵方法同佢地聯絡
佢地就會做嘢的了

人蠢真無藥醫，抵你俾人勒索
恐嚇係刑事黎
有精神病就算唔洗坐監都會被人捉去青山

問題係佢知我地址
隨時踩上嚟甚至伏鳩我都得

Confirm左好耐啦
好多年前入過青山 又要keep住食藥個種
呢幾年以前正常左 點知賭馬搞到佢發錢癲

直接打鳩佢